美股認真討論區 DCCCLXXXVII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

仆街fcel

其實佢真係唔好怪點解而家個個落井下佢石

係到吹水大家個個咁高咁大

睇下佢果日幾撚臭串就明

135接左佢d fvrr第2日penis sell左，無資格話佢

牙飛

STNE又創新高

TUP好似唔錯

聖母

AAPL執柒咗佢啦

飛蛇的離開 是因為fvrr的不挽留 還是因為英國樓的追求?
我看不清 也摸不透 我迷失在這場市場遊戲。

Veri 轉咗upwk

Veri支棍嚇親寶寶
Upwk 破前頂成交低同埋foresee 有need

1蚊玩1年

妹左成個月

小西巴目標價都未到

佢靜伏緊下個爆買日

呢度真係人來人往 好唏噓

之前洗板london gold式gel頭已經引起不少人對有PTSD

諗住長渣tsla TSM arkk 大家覺得點

新手

依度講野都係要小心D
好易被鞭屍

個市悶左兩個禮拜，睇黎又要悶埋今晚

垃圾aapl 累人輸身家

咪係，120玩咗好耐
生性啦

果果

不好 Tsla 垃圾 你睇佢唔識升

Solo比較抗趺

Arkk點部署好

無左早幾個月唔同時段唔同台

最好笑係9/10 2日，淨係佢個3隻saas洗盤洗得最勁

TSM 還好，TSLA不了
TSM 每次橫行都持續一段時間，長揸可以慢慢等

respect飛巴
佢為左大家唔好中C朗伏, 先決定犧牲自己做教材

見到呀我都tsla $510買咗
Solo 我都有買諗住炒呢隻

唔好諗
行動啦

Tsm 溢價好大

呢度長揸講緊最多係一星期

係咪閑錢先
揸幾耐先

FBI俾人收左檔?

510買咗 想sh到510以上先放返

由75蚊開始佢ADR就長期溢價5%

有佢先Strong Hold到Nio

你要做到佢咁，真係要好臭串

前個排記得有日比人狙擊話佢5毛分化 狙左好耐

上水先

放？

有連郡首席狙擊師門巴

我都串 矛乜人bin到我

有冇諗過上半年買Tsla坐到今日賺幾多

PEIX高J ED

依家好似8-10%

笑咗
係sh就唔好放啦
好快到1000

tsla 殺call殺得咁明顯

SH完而家反手short

上到510你會貪埋550

照加貨 hold到下季er就係神仙

買咗就會跌
止蝕走貨就會升
最後又係要高追
高追完就會跌
...

明白

HYLN

其實長揸股咁多選擇，點解呢度啲巴打好似好鐘情TSM同TSLA

利申 玩左好耐 但好少睇呢個post ，今日第一次係度留言

想講如果真心係諗長揸成年嗰啲就唔好入嚟依度
呢度啲人日日mon股跌少少都叫晒春咁

果個唔係好巴離咩

同搵Tsm 我覺得佢升速會減慢

長線冇問題
睇成交現價係好時機

琴日跟左10張SNAP 45$ call 幾時食好

其實今次tesla突破，連郡出奇咁靜

上次500 d少年股神貼 call , 仲多過蔚來d泡沫

之前手痕87蚊落咗車
想92蚊上返

hyln ostk
大學股神揀呢兩隻幾勁

今次應該未去到大爆發級, 所以少D人講?
幾個月前真係連茶記阿叔都講TSLA

TSM 慢慢儲
得閒買啲
個位舒服就買
起碼升幾年

屌你老母

原來光巴都有過牙齒印?

聖母歸位

今朝叫買唔記得ticker

ostk破左61
可以小注入
駁佢上返9字

依到個個都炒arkw arkk arkg功課

唔知㗎
但其實我嗰本都好細 我買得嗰三股
股數少 玩sh 會唔會好不智？
定係快啲等佢升到510以上放 賺嗰啲少少錢？

開學了

ZM 想現價入

本狗十分認同

TSM係石仔成名作

呢個好似係定律嚟架⋯⋯

呢兩個月俾三寶搶晒風頭

gel TSLA果班死哂, 新果啲去哂炒蔚來爆炸輪椅

Nio呢隻閪野完全唔知升乜

一係上500
一係落300

F... V.... 54...

我就係見你講
今晚買咗

3股有啲重注 老實講

佢妖股出身 有啲驚佢跌400

利申極重注450long put

我都係咁諗

牙fly一人單挑連郡點同

飛巴好似都有一次
好似俾人話佢鬥黃搞分化
果排D Post推得快到
我跳住黎追略略記得好似有嘈過下

ALL IN 480 CALL 同 400 PUT
上樓/跳樓

如果真係今晚殺call
咁下星期咪

巴打們記住千奇唔好得罪門巴

PTON痴左線

屌女巴你講野開始有d似忘巴

你要開始諗下佢會block柒呢到幾多人
一言堂到一個點

望下成交, 細過前兩晚幾多

我都係細倉
但咁樣玩sh其實都大把潛力計埋你compound的話

佢咁樣地圖炮法，實有睇唔過眼對佢對線

你all in晒買TSLA?
咁祝你好運
啱啱先爆上完

咩事？ 仲有得升？

屌 sq套call put 前後賺少左5蚊

仲契媽？ 已經係my mum

因為我賣左

其實係都幾重
剩係得arkk 有升 其他跌 屌

係 佢無啦啦有感而發
比人話引戰
之後有人認得佢先救返佢

人都走了
捉佢快啲可以爆買GBP之後交多啲稅去俾NHS出我未來份糧

成交小都可以係準備爆大家唔想現價放
收夠貨就要上了

佢宣布話走咩

三叔概念股又可以炒多轉

STNE 100萬成交咩玩法

上次突破左成個月 係全民tesla

冇all in
有arkk TSM
只不過tsla 最貴 係我個組合度

邊個巴打推左blnk
好癲

佢之前成交額都唔細
有其他特別地方?

正股驚西 400止蝕

佢最新計劃好似係留係大灣區炒日本/英國樓

飛巴收斂左好多

你點同呢
22歲財自成功之路由你行
等你開Youtube分享心路歷程
想聽下血淚史

我指暫別左呢度

買work唔洗返工終於
twlo
se繼續破頂

係，可以當佢係以前嘅5仔

做咩跟

我估係70蚊止賺盤一下比人食晒

所以我睇好今晚都係殺CALL多, 下星期又爆上去
縮成交少跌真係少事

已開一注SP 準備

認真?考慮all in

琴日見你好大信心會爆 入少少當賭錢
朝早先見到原來你蟹左

fcel好大波

諗緊點走稅點出到糧比你

印象中係波台傳心師 8蚊開始買

唔等錢洗果3股咪放係TSLA到一頭半個月囉, 驚咩

企穩500再入

TSLA=西車 準備倒水

佢次次大陽穿頂要磨好耐

18蚊無尻啦啦爆左上去

開始郁啦

佢派息都穩定 到時升賺息又賺價

Msft咩事

日日都有妖股炒
我決定大包圍

今期D電車股 隻隻都爆上

其實成交多 大跌咪仲驚
TSLA又係一隻要長期持有既好野
有信心

咁你放3 5 7 年點都上翻去嘅
應該

依度三大流派小西流,波波流同OT流始終未有人挑戰到

ARKK聖母

炒英國樓--> 交capital gain tax --> 一部份tax撥落去NHS funding --> 一部份係我回歸NHS之後份糧

原來佢係我幕後大腦細

見到佢由爆買call股神到吹奏etf 呢條路唔易行

開幾時，如果冇咩大事 我睇95係底，俾盡93

tsla 跌咁少 當淡友係雞 ?

果時我同另一位巴打都好心勸佢唔好日日Gel費事俾人鞭
可惜飛巴聽唔入耳

台灣頂唔頂到共匪5年
或者台積電入邊既人會唔會比中芯
3叔搞走
次次買tsm都會問自己

L子
淡友總司令

呢排都唔係成日睇到市 有咩要留意

兩日升30%跌翻一蚊都唔得

我happy 流

放過飛巴等於放過自己

etf都係一律個句 外判左遲早要還
自己揀到好公司同組合其實更加好 訓練吓自己平衡風險
心理上嚟講你買多好多類segment同公司各有幫手令到個組合無咁紅都已經令你訓得更加安心唔會penis sell
同埋你真係真實持有間公司 佢拆股派息你都會得益

佢明明叫我地去到人地國家就唔好諗點樣走稅
要做一個好市民, 原來係我太天真

點包先
隻隻1股?
我watch list百尻幾隻
抄呢度功課睇都睇唔哂
永遠睇完買啦
就隔離隻未做功課既爆上
今次好采有year 3股神既ostk

直接買妖股ETF算

好耐無上 佢做咩事？

啱啱係AZ開左廠
大不了咪好似宜家香港難民計劃
全部人才黎
啲技術已經係個腦到

琴晚低位開左

有無人一齊put JPM

上個POST忘巴有詳細解釋

門巴日Bin夜Bin。

今日係saas勝利日

ARKK升就聖母 跌就死臭雞

SET 咗108

企得穩 今次我都入了

上幾個po講既能源xle點睇

簡短d
150>190 買買買
130 rapid cut loss good trade

全call股神legend

無研究過能源

不了
疫苗play一陣谷上
要put 不如 ba
一係上樓一係跳樓

Fsly sh左兩個月就快返家鄉

我屌，佢隻fvrr ath

明白 師兄
我都諗住買埋其他行業 但其他行業又唔係太熟..
全部擺喺科技股會太risky ...

召喚work要返工 巴打

1月 $90
試下水溫

能源股一律建議tan

靜

ark

gel唔緊要, 洗板冇品咁gel咪俾個market請食兩棍

一個禮拜就50%

認真，我之前都好重倉

本身佢升得慢 5個月由78去到97
我foresee 佢以後會升得再慢啲
我而家短炒埋tsla 會再入返

早幾日panic sell 左shop

唔會呀
只要你信十年大牛市
永遠唔會收水qe
SH理論就ok

爆買日 買左，無sh
悔過中

你係講緊 arkw arkg arkq arkf 個D？

開地圖炮引戰 亂打稻草人先咁多人出黎屌

係咪我太aggressive 12月95蚊

雖則話etf 外判畀人
但你新手唔熟果啲sector
但又想分散風險
買etf冇壞嘅

頂，頭先就係無加第1注

be humble先係最重要

tesla短炒係全走定玩咩
tsm我入果陣75
放果陣82

依到班友全部都係炒ark功課

又妹市
傻侵出黎未

ETF 為左拎Beta
個股/期權操作就拎Aplha
兩者互不衝突既
唔好太側重一邊eg. 全倉Call/Put / C朗果D
應該唔會俾呢度D巴打鞭

ostk110 跌到90嗰日嚇親

明明上個post你地講起先

1. 有台積電同美帝台灣一定安全 未來一定係搞亞太戰略
2. 你太睇少台積電 支概一定無得上 唔係單純技術問題 亦關係國際戰略仲有文化問題 依家佢地管理文化處理唔到太高技術嘅產業
3. 三叔難講但技術仲有好大段距離 依家原本揸fit人仲要死埋 而有趣係上幾個月三叔老細親自去荷蘭拜會光刻機supplier 其實就係覺得差距越來越大 台積電產量打爆晒三叔無位企 所以有排都未驚
4. 如果擔心咁多uncertainty, 不如擔心張忠謀健康問題, 但係佢唔係家族財閥, 台灣科技管理人才咁多唔擔心, 擔心滲透多少少 但乜問題都無 點解要咁早驚
都係個句 如果你真係睇到有跡象 公司真係唔掂走下坡 e.g. 產業策略, 政治風險, 企業管治真係翻唔到身 咪到時先走 依家大把水位

blnk痴撚左線

係呀同埋都好難有時間分析每一隻股票
所以買ETF

FBI要逼害我個倉到幾時

睇開arkr

唔會

TSM 呢啲take profit都唔應該食哂
留返小小係底

成撚日不斷關注但無入既股 隔幾日就會爆升
就好似DADA咁

唔明你講咩 點抄功課
我真係新手

低位開SP 唔好咩?

而家咁樣好快破
又係痴線股
另外兩隻心水tdoc docu

爆買日個日賣左，後悔終身

同好巴對著幹

我信念唔夠

熟嘅sector買個股
唔熟嘅sector etf
唔識嘅唔好買

另外順帶一提
唔好買aapl

今低明高

呢個係標準VCP突破黎

你預唔會咁快有收成

封城

依堆野仆街，依個post d人會全部跳樓

可惜佢爆上去之後先screen到呢隻

前幾日狂升，今日都係跌一日啫

105p 睇佢補裂口 仲要而家就黎穿bull wedge

想而家高j

輸錢輸到潛水？

我係真係麻麻地鍾意俾人管同手續費
有時真係唔夠cash無計要幫手分散風險
但etf有好多時都唔係全隻都想要 又收高手續費
唔係隻隻都係vanguard咁好人0.0幾%
arkk 0.75% qqq 0.75% 你每年咁計其實計落計落都差好多
倒不如訓練吓自己控制風險

不過我就唔會屌人etf嘅 各人有各人喜好咁解 無咩所謂

aapl點解唔買

聖母入貨都唔信

我都研究緊finviz點樣有效screen出黎

gel頭咪gel囉 贏大錢個個都想gel下威下架啦
佢係柒在想威之餘仲要睇人唔起係咁笑9人

$19加完倉先離跌, 睇離個market想懲罰我

大市升 佢跌
大市跌 佢跌得最勁

redo

咁又無，懷疑完人生，話考慮買etf, 跟住係到討論點移民買英國樓

我又無錢買樓搭唔到爹

有無人入左ostk

唔知道點解get到幹好巴

U一底高過一底咁快企到120？

by segment咁買 雖然我好buy 5g 同科技股
但係都會叫人買d 落後股(尤其銀行股)避險
有d home construction同飲食其實都想買
只不過有d靚仔公司一早破晒頂要再研究

我諗有本身買左果班人唔係用TA/FA 去screen, 而家諗supply chain同related product果種logic去screen佢出離, 話哂都關EV少少事

tsla夠係大市升佢妹 妹足兩個月啦

好巴jpm bac苦主圍爐打J區

英國樓好平
最平一二百萬 我諗好多香港人都有

我棄咗船

第一次見忘巴成為苦主

Nvda 又落返530

咁tsla 九月頭500 入果啲翻到家鄉
Aapl 130 果啲仲坐緊點計先

波: 好 我要進來了！

你唔係對賭勝利巡遊咩

真係日日成地錢

但想知道落後股點樣避險？
Btw近排有人講嗰隻bynd

bac 2棍300鎂，被屠了村

咁銀行股輸左就係輸左

都係果句啦
睇圖係真係好靚
你信佢一定升嘅
咪入囉

門巴又有新對象

好巴為石子報了仇

巨硬呢隻廢老股想點

笑到仆街

小西價是幾多

一直都有留意 但每股價比較貴難入
揀左其他sector 望返其實得6 billion 仲有好大增長潛力
zillow呢種平台都26billion 你計吓條數都仲可以升多左倍有多
點解要penis sell?

Sne
好多靚股做setup

tsla結完期下個禮拜會唔會再爆呢

你訪問佢啦
我純粹買得10股博反彈加大

ps5 沒貨垃圾

個陣tsla升到530 依家咪又係未到家鄉
你信間公司 其實真係無乜嘢 我apple都係坐左幾個月賺個少少
d錢又唔等使咪坐陣 反正去到下年er到時d人又會penis buy架啦

snap上緊

short term 20
long term 10倍

XPEV火箭…

見到好多人買到

一月600

趁封城又要儲下d廢老股

佢成日陰住上 但個vol又細到就黎無咁搞到好驚佢有突發野

唔食黃牛點買到

其實ev 會唔會搞到Ashton Martin 呢啲車冇人買

都無特價

呢個禮拜買乜輸乜

真係唔知喎

放心, ashton martin本身都冇咩人買

daytrade算同意volume太細

今次應該唔會跌好勁，volume大過六月個次好多

xpev個泡沫大到唔敢想像

呢個真

你又怨牙好婦？

你可以買嘅
你信aapl嘅話
我就唔太建議囉

好巴 替天行道

呢面好巴比較在行
bynd都係算新興 賣素食肉 睇你覺唔覺有前景
落後股你可以簡單睇beta/ 圖/ segment
如果唔識有咩segment可以去望吓大概區分
依家落後就係舊經濟e.g. 銀行, 金融服務, 航空, 旅遊, 工業, 商業娛樂 etc...
你咪望吓下面有咩market leader係值得入

請問ib攞錢 轉返fund落hkd戶口wire要幾耐
今日1430轉左 依家都未收到

突發野=

唔緊要 買股最緊係自己熟個人喜好

想請問snap同pins邊隻好d

我上次下晝5點拎 夜晚10點check有

Tdoc唔識停

靈車咁炒法無人提，真係無少年股神

銀碼大唔大？我有d擔心轉錯錢
ib已經無左舊錢 但其實ib都係default我個hkd account
照計已經唔會錯account

手持聖母gel緊頭

RKT泡都無滴

感激巴打

放咗少少了

啱
不過我check 過tsla拆股後最高係502.49
而前兩日最高係508
即係翻咗家鄉

傻p入返靈車未

後悔入得少

當然又係碌翻落山啦

veri飄左幾多

可能太耐記錯左
不過無緊要 我買apple都係貪龍頭夠穩陣
我其他mid cap倉都表現唔錯

有無人有留意

好巴計在長遠

食左bynd gapdown認輸走左

10月開始玩就係輸左呢隻

炒乜鬼靈車 炒四寶好過啦 升又多過佢跌又跌得個少少

唔緊要
買乜都好
最緊要就大家一齊贏

美股輪住爆，驚什麼

Nvda 準備黎料

身家巴日日勝利巡遊恥笑你隻rkt

我大tan龍過arkk咁多，點解大家唔識欣賞

門蛇係入返nio 定點？

同埋玩就記得有系統有紀律 唔一定係要好嚴格計劃
但唔好一時一樣 要訓練個心態同對隻股票既信心
你玩MM派明明搏佢突破一見無得郁動/妹緊
見到第二隻d巴打講完升就心郁郁都賣依家呢隻
然後轉左會又倒返轉 只會無限loop

VERI 成本 $9.2

費時搭沉船

唔入啦

隊左幾多張b頭落去

仆街
認輸

支那車逢高加put

Blnk 高j咗

yes, 高位無放倒蝕又無止蝕，所以抵我輸。操作重係emotional，學習緊

有
當年4.8有入

amzn有古怪，個價冇變過但係我張call貴左3蚊
明明前幾日都縮緊窩

佢入左啦69蚊

仲hold緊？
諗緊追唔追d博佢上返去破圓底

準備左好多日

有大手call

amd 98 nvda 590
上唔到唔好提黎料

Dklm好彩上次set左止賺咁訓走得甩

同意

Game股一日糖一日屎

準備對六合彩
記唔記我 call g 之約

年輕人有冇後悔琴日做咩唔入 snap 呀

我都係關心下佢近況

一萬張

佢有排成日都喺度串 我都提左佢

其實高位係點樣睇？

有啲巴打係高位唔放 最後搞到蝕咗錢

高位其實係唔係阻力位？

cctoy又要崩潰

光巴同薛巴都好似有。

呢排唔見小西上黎

全部都係假

係到出位只有兩個結果 一係上神台 一係做落水狗
你要威要串既下場係你唔好衰比人睇

建議你 唔好問呢啲問題 答都廢事
高同低係主觀野黎

引戰撚

我tan點都係繼續強大

晏巴今次又睇幾多

講左睇45 先

都係嘅。
我新手

跟咗張45

講左 啦 45 呀
當然我想 50 下個week

利申 揸撚 50廢紙

又係deep state

前車可轞
humble 是福
我飄果陣 好彩有巴打 㩒鳩我

呢隻我揸正股，唔知破唔破45前頂。上次一爆就去就一支疫苗大大巴打返落黎

仆街瑞輝

上次cctoy入黎戰我個條友，崩潰左未

攪緊英國樓無咩時間上黎

好巴 有無做淡

最緊要be humble

除非好似英國咁限制2030後全EV, 咁搞到D名牌都焗搞EV

記者 on9 仔

琴日掛左20張50$之後去訓入唔到

無，個倉無call 得hyg put 你講起我又想put一下

新手最好睇下書，儲下基本知識先

be water be humble都好重要

我登必勝 cctoy不願面對現實

tsla 走左 put ?
唔講既喂

無call？
諗住put咩

今日expire la

大家炒住美股先

我專心搵下仲有無值得買

百三萬 嘅樓，三個月未交收升到去百五萬

都唔知最後買唔買得成，之前叫價差5k pounds個批全部升咗廿萬

痴線下年1月應該好癲，大家又見證香港人錯過最佳買樓時機

put tsla 啦 尾市 一定跌水

小鵬cls

飛巴 我地一齊 成長

打錯 個倉全call
Aapl snap zi ddog nvda net
加埋舊經leap call

我大nio變左condom

準備左2星期

收齊必需品 再慢慢諗點過啦

uber呢
好巴都做左全倉call既少年

加沽

睇緊有咩末日put 前排睇blnk 講上黎，就比人話唔好

之後就無咩點理 ,到想玩末日call諗起佢，諗緊玩唔玩，就爆升到癲西咗

Uber暫時等一等， 轉左玩nvda otm
等佢變tsla 一野爆

屌, 真
仲揸住幾張末日44蚊
疫苗前個星期五high爆 星期一變左癈紙坐到今日由佢癈

留名

其實侵侵都預左架啦, 之後咪上訴到SUPREME COURT, 到12月博D選舉人票唔敢投就等洲數決定

但佢搞到我發達

PFE幾時又嚟一棍

宜家諗點可以買到三至四間

d盤玩秒殺

有個盤前排 175 升到185

新開225 同一款個幾條街
痴線

我預呢幾年會升好癲 仲要咁印銀紙法

Nio無哂空軍

成日乜都冇做過，刷theta自動+1%

下年1月應該未算癲, 出年9月開學潮前既5-7月 英加既樓應該炒高唔少

你地勁

你deep otm？

創下歷史英國升幅

你早排不問價買就賺左幾十%
諗多兩諗又會貴左

time in market >>> time the market

GSX俾人咁樣big short
而家走去入OTM SP 過幾日縮IV又係free money

邊有咁如意呀，如果成功 以後仲邊有人信個制度
次次9拖9上訴就得
仲有biden general vote 係多過trump
你咁做=違背大多數人意願

Call 580 1w

過半數啫
未到大多數

新黎既 再 講一句

中概 股一律你當妖股炒就得
唔好問 咩 TA FA
完全無得睇

賺錢 你好野
蝕錢 你抵死

痴線早排就係唔想推高個市

點知香港人係勁抽 真係癲嫁 宜家我都叫朋友啱就高追

如果有間自住得過 我會高3成追囉

大家都咁癲

1. 法院要受，未睇到有州法院接納
2.受完要審，審緊未判，判之前1月要交權俾biden
3.贏左唔代表donald贏，要重選

結論： 第2次南北內戰機會大過superme 翻盤

PLTR特價倒數

終於 可以講出黎 我重倉 fsly

隻sq你老尾2舊

諗緊入唔入好
今日見唔對路走咗先
我怕放過夜會大炒

真係想知fvrr係咪冇諗過落返嚟
未入夠貨

list 會高過年頭 一至兩成， 之後offer over 佢 8-10% 但有有人更高

上年有批炒家入咗手以為無一年就轉咗手賺五成， 我諗佢買咗，又買唔返，除非又買遠d

想all in 買十套atm short put long call

好快追過sq200

飛巴唔好再咁on9
買左樓想走
但最後揀留香港
你買唔同國家既樓又好搵錢又好
最緊要人無事
錢搵唔哂
決定左因為錢又縮就好傻

利申準備6月出發

咁deep

前題係 有幾多次係咁55波先+藍紅撕裂先

痴線 可以移民買豪宅啦

CSIQ琴晚跌幾多今日升番幾多

60ma個下唔買，一切都遲左，包括tesla

兩隻都有 賽緊跑

YELLEN TOP PICK FOR TREASURY SECRETARY UNDER BIDEN ADMIN. - FOX NEWS.

FED上代火影

納see就萬二 走唔走好

學雷公話齋
中概係雞係公廁, 屌完1Q TAKE左PROFIT OR 止蝕好走, 唔好落感情

不過係正股

入了 但驚未跌夠 分左注
點知第日就升空

有無YELLEN業績介紹

咁我唔少大陸朋友 佢係大陸都無事嫁

香港佢攪都係攪資產多過人

都發

我上星期張tsla call只值0.1 咋 尋晚變左10蚊

名就聽得多

其實渾水D沽空報告真係每次都中到啪一聲
只係中國不斷出神秘力量造市,唔明點解華爾街班撚樣點解重未死
咁多垃圾股都可以上市

侵侵真係搞著個制度，一堆污水潑落去撕裂個社會
通俄門都係點到即止，侵侵遲早玩出火

好standard學院派，支持刺激措施

OK 咁繼續十年牛市

sekiro, 猶豫就會敗北

就係華晨？

1. 法院要受，未睇到有州法院接納
2.受完要審，審緊未判，判之前1月要交權俾biden
3.贏左唔代表donald贏，要重選

認真求教
1. 係上訴就上到聯邦最高啦仲洲決定咩?
2. 未判要交權比BIDEN? 選舉人唔投, BIDEN憑咩上? 主流MEDIA ENDORSE就上到?
3. 唔係望佢羸上訴, 係到期都未判到/ 重點到就要洲數決定/ 參眾兩院決定正副

好巴 而家咁夜訓

gsx咁假都炸唔死，証明班友無料到

我都係呀HI
仲有FRVV

港巴

其實當初A巴都睇得太過透徹，走去做淡

通常個市都係夾到你懷疑人生

當紙醉金迷時

唔好自亂陣腳

我就食咗棍落車，個市無安全位，我最多全部現金換磚

唔會做大鱷點心

係，我寧願佢見好收 2024 再出發
依家攪到咁樣無意思 一個分裂ge美國 只會益左中共

岩岩訓左幾個鐘 依家好精神

納指妹黎妹去有方向未

你D大陸朋友D錢係邊先
依家已經講到明商人要愛國

訓咁多變肥中佬阿

搵下股賭下末日call 算

少少地0.3% 倉值 玩下

點解你地會有信心，失信選舉人會影響到大選

選舉人制度，美帝立國之本黎

好on9
玩左成個星期

算啦佢無得教

snap 真係好強

星期五唔敢全倉過夜
星期一再戰
走一半

唔係信選舉人會倒戈
而係個洲因為上訴緊而冇人CERIFY既時候 選舉人敢投票?

有批走咗資，有批係大陸

可能食到佢

認真，除非佢玩環球徵税， 唔係，我要睇下買唔買到心儀住得舒服樓

認真 錢離岸就算，大不了，去東南亞住下

44 already
利申 冇追

食左張call
得正股

掉轉投就有機會

我加倉

好簡單 聯邦 & 洲法院最後會係deadline 前攪掂
州都會certify 個result
相信所有野會係選舉人投票前攪掂

唔洗用文宣講既態度同我講，唔work

咁大個人

最多咪打過

睇好幾錢？

利申：300股@16

幾時食好
過唔過到45

買左snap 既
請我食飯ok ?

2000， 只佛州輸534票， 高爾都要認輸

今年2020,輸幾個大州幾萬票，邊個采你

我早過你推

我諗你都知呢排既回血劍有幾勁
同埋就算你走左資都好, 有冇聽過獵狐行動/ 海航王健?
你唔係根正苗紅根本冇得玩

毒L一名

溶咗我，支支都唔會有錢分到

隻sq差少少 推多下升穿ath唔該!

一齊囉

Check out nflx

Cctoy:

估唔到有日會apply到係自己人身上

真末日

好在有共和黨 senate 中左武漢市肺炎
白痴妹 Judy Shelton 先唔夠票入唔到 FED
佢提倡金本位同緊縮政策

大佬 老人家唔想走

我又毒L

下年帶一次佢地去，佢地唔鐘意咪

一齊留香港

真係有事，可能我9秒9英國覆post呢

都好過買六合彩嘅

下年30

538 張飛，55波共和民主
民主黨無可能會玩野

你list唔list到共和黨一半以上參眾議員話明唔跟制度投

if not, 去期待美國打第2次南北內戰會易d

呢個結論簡單好多
就係唔信上到supreme 6:3既情況下會落到定論, 跟手 12月14 electoral votes唔敢投

末日當買六合彩咁，隨時有驚喜

少賭怡情

當去美國冒險樂園玩下

yes

係食貴小小就無左

咪睇下會唔會囚徒困境
明明隔離洲敢certify敢投就夠270, 點解要我出面

由頭到尾都理性討論又黎打稻草人
可能post張圖會清高d

好巴 覺得刺激方案幾時會有

我淡好各一面

覺得少少咁玩末日， 一下刺激 方案 就會好刺激

曼城

其實手足們 真係夠團結應該係一班人去掃利物浦，變成香港城。

如果大家都係人才，實大機會

偷偷地 入左10 張call
中 唔中 都好 下星期 貼堂

好

想跟你搵食

美國九成九人信制度信憲法
你失信選舉人如果影響到個結果即係唔尊重制度
我唔覺得會發生，亦唔希望會發生
認咗就下次啦，攪咁柒多嘢把撚咩

以前笑班藍絲 on99
佢地睇完 FB post 就真係信 gphone 受過美軍訓練，真心信黃絲示威遊行係收人錢

點知道 cctoy 班連燈仔其實都係差唔多

買了什麼

12月-1月頭左右 預1萬億左右
Call aal話唔定一日20% 咁上

曼市變香港城機會大啲喎
利市係旅遊區

10張咩野call先

呢個概念好錯
點解要將邊度邊度變成香港
同當初支那 想將香港變成大陸一樣
如果你係本地人你會唔會鍾意?
入鄉只能隨俗
人哋嘅地方始終係人哋嘅地方點解要變成自己果套?

屌 好巴 爆出黎

我啱啱儲緊 貨

船太重會沉 不了

其實係要融入人地文化 而唔係孤立自己

到期果日 貼

好巴真係好柒勁

有幸同佢同路

只有我抄你功課
休想抄我功課

veri 同workhorse

我都有dal ccl 不過係1月 同4月

鴿派

大佬呀 你court係跟法律 唔係意識形態架
你6個保守派 都唔會做無法理基礎ge野架

香港人最多就係錢

ccl set咗成星期價都未入到，不過末日就係要夠平

我直接 買 耐d 遠價d 個leverage夠大
跌下買小小 咁樣儲

傻P都是曾經的受害者

好癲，有d會，成批人一家買幾間， 會員有幾百人

自己計

所以 英國樓好快都搶到好高水，但唔怪得人，係社會錯鬼叫錢無息，比人撳住搶

應該掉轉諗點解states大部份cases 都打唔贏 上到supreme court 就會搞得掂

又黎偷換概念
我話估8/12未審晒各洲唔敢call又變左侵羸硬
不過算啦, 各位理性連登仔咪好追打我cctoy傻仔

會分段儲

呢到有巴打今日提個隻，我又係想平買，入唔到，兩日爆咗15% 漲哂IV

賭下星期 拜登 官宣 登基
china joe 概念股 爆上

所以我頭先講左,
唔係信選舉人會倒戈
而係個洲因為上訴緊而冇人CERIFY既時候 選舉人敢投票?

留意VIX 呢幾個星期第一次星期五跌咁少

波巴其實 短線偏咩底多

仲係好低 個市氣氛太好

其實都差唔多跌返去3月前

同cctoy講乜都浪費時間
總之侵一輸成個選舉制度就突然落後 成個國家都要陷害侵侵

vix 開哂 call 都好貴咁

淡底想儲少少

如果末日執到錢，想儲少少淡倉玩下

Georgia 一月要選 Senate
McConnell 同 Pelosi 無可能 deal 到

我估計會斬件上，緊急既部份會係 12 月 31 前過
其餘就慢慢傾

McConnell 實咩都 ban
Stimulus package 會細過宜家傾既數

唔緊要，有得彈就得

tsla 600

下星期blk fri pypl可能爆邊不過唔平末日，就唔玩算

Donald Trump 唔攪咁多嘢，點 cap 到水俾個 campaign

講多次，
州最高法庭駁回舞弊指控，原因no evidence

donald可以上聯邦最高法院，但唔見得會采佢

咁依家無人采佢，點解參眾議員要做失信選舉人個日唔投票

5x叫左你地買太陽能，你地係要put佢

好巴，點睇德國 叫銀行唔派息同唔準做buy back單野

Cap 埋圖

我認真挑緊機，有咩留返藍月亮上ipo先講

cap 囉

發覺依到啲人係唔知選舉人制度係點玩

唔係記者, 記者只不過係引戰笑人因為政治唔買支概同買IBM輸到short左
另一個離, 好似係迷侵黨, 講咩 "美國人你同我聽住"果種野咁ge on9仔

真 講過怕咩
門巴加油

咁mail in呢樣嘢又真係落後兼戇鳩嘅

好正路，預防金融風險姐 唔代表銀行有問題（結果係依家銀行表現無想像差）

08以後 銀行監管收緊左好多 所以無咁易破產
預計下年就會派番息

藍月亮

最正係爆買日警世唔好聽人講落車
心諗做反手賭仔 抵你輸錢啦

其實 德銀之前批cdc係咪已經安全

仲怕唔怕另一side 垃圾級別公司會違約

tsla 落山未
我食住魚蛋 山下面等你

銀行有央行救 唔會有大問題
最多coco bond haircut 又一條好漢
Junk bond就另一回事 我put緊hyg

我輸錢唔會好似你咁賴人嘅 放心

成敗論英雄，你贏咪威威

薛條友之前都gel 啦

有時係頂唔順 你地d人 又臭雞， 人地買緊隻股自己放咗，跌緊又話垃圾

支那車泡沫終於爆

過左聆訊，會快過流浮山刀手！

笑撚死
support

你一日到黑幻想人地行為背後既原因
到而家都仲未知自己衰乜

德銀真係似住 央行救

今年仲要親身去先落後

圍爐討論區

自信心返哂黎無

重爬緊上珠峰wo

我幾時有 Gel 過

會缺氧碌落山

加油啦

可以繼續

自己無料扮四條認叻開地圖炮
柒左比人圍屌就話人圍爐
到而家都仲未肯接受自己衰乜
啱啦 你都係玩ETF同英國樓算啦

算啦
佢係唔知自己衰咩㗎喇

學埋佢d單單打打

美國都係行緊同一條路

樓股bitcoin

現金真係，宜家唔敢渣美元

大家一人小句 齊齊 贏錢 !

AMZN 定撚咗格 壓撚完價未

支持

2024 民主黨堆票已經印好 一車車運去票站 仲想嬴

當全世界都brrrr 就無野發生過架啦

依家共和黨無錢買printer咩

你現在聚腳於美股台

姐係咁，屆屆輸果邊都屌對家做假

痴撚線既 自己果幾日串過馬撚
而家比人串番又唔likey
係咪真係有錢仔由細到大比人寵慣左

其實呢到啲巴打 有冇真係互相見個真人傾計，話曬都一齊搵食

原來今日係審判日

P雀西？

仆街仔 上黎抽水

由細到大都係 Happy 仔

biden戀童失憶貪污樣樣齊
有8千萬票？ 搵鬼信

我轉英磅倉底買美股

前排係貨底， 宜家就等機會換哂英磅先， ib 息平 到有需要時當借美金買

兩黨制，仲要兩個黨都咁有實力，我真係唔知點可以systematic造假
除非你同我講deep state淨係控制到一面，但係如果係咁呢個deep state有點差勁，唔配做最後大佬

香港個區議會最多種票，都未去到影印假啦，球証 旁証 主辦單位全部都係維尼既人

cctoy那來的自信美帝大選民主黨單方面出到術，可以事前唔爆大大獲

我矮肥毒 ， 唔敢出街

我人如user name

到底 三頂無力上 定係蓄彈弓

可以ge 但咁樣做唔大個槓桿囉

幾個民主黨控制洲份 唔俾人法定共和黨人監票wo
利申：睇trump twitter講

美國人信咪得，關你咩事，有無綠卡？

我係度呀 開埋名都得
你搵到我講過句 美國人你同我聽住, 跟你姓又點

由頭到尾都係講緊信唔信8/12 supreme未落到定論 14/12選舉人唔敢投
去到有班人加入冷嘲熱諷cctoy 迷侵黨有d肉酸

又到tipping point

屌你老母上黎尾刀

成堆媒體未有結果 就話biden嬴啦
好出奇咩

新手留名

唔怪得食咁多女

你近排高富帥

窮撚辛苦賺錢， 之前坐太多震倉，怕會入本金

宜家做下怡情mode 唯有等

拿 認真 根據以往經驗trump twitter 信住60% 好啦

未經主流media fc就咪拎出黎講

你估民主黨控制嘅州就冇共和黨人喺政府入面？定係好似亞美尼亞咁一變天就開始大屠殺？

常識都知係 做假
不過睇你都冇

不如將果100張snap roll後 d 好無
見佢半價返左

好衰我set咗好多人執雞價， 今日先入到少量

屆屆到咁架啦 16年咪又係傳媒出來講先
理論上一日未到選舉人投票 都唔可以話邊個贏

所以宜家先有咁多證人 要打上supreme court

又黎依d

咁我直接上賭注

donald用舞弊翻到盤，我退出連登

反之，拜登順利登基，你走，點睇？

aapl 同 amzn 縮撚完未

我仲記得美巴話中六合彩 請大家叫雞之約 （2萬 樓下）

排定隊

問世間 是否此山最高
或者 另有高處比天高

同一張選票
淨係出 cheat 幫 Biden，唔幫 Sara Gideon
係咩玩法？

我呢啲，汁小小已經開心仔

巴打 你先要利申投左邊個
否則一律當5毛規舉來

對家好快（多數11月4日前）投降認輸 媒體先公布
但宜家有爭議 成班西方媒體都唔公正報道

如果賭退出玩得唔夠大，可以大家side bet返玩返幾千蚊

我唔想同cctoy班友係到無意義互屌老母

巴打覺得下個星期會開始跌？

你都識講理論上
但今次係MEDIA PROJECT完就變成PRESIDENT ELECTED
起碼都一邊認輸左 先冇咁核突啦

所以所以，快d攪掂唔好阻住大家就好
Trump本來破格做嘅嘢尤其外交係非常好，但係佢真係咪再踐踏美國嘅制度
唔想輸嘅，下屆再嚟過，我實投佢，但係今屆就唔好再輸打贏要

你退唔退出連登 關我咩事
不過我有信心trump翻到盤

支輪椅走鬼

是但喇
CNN一句That's not true就可以cut咗個白宮記者會直播
That's how you do the fact check.

Aapl果種廢真係唔係講玩

女呀

係真唔公正 定係你認為唔公正呀
你咁講同大陸人話西方媒體抹黑有咩分別呀

NVDA

屌唔係你離唔使咁大反應, 係另一個, 話咩侵輸就退出呢度

依到財經台，講錢既地方
賭返幾千呢，無信心嗎？

我住加州，我投邊個總統都冇關係
如果下屆Rubio/Pompeo上去選，我搬去Florida住吓攞voter registration再做埋拉票又有乜所謂

我法國leap call. 開細d 差唔多郁， 開3個月期就夠

之前開年幾期，升唔係多 價又閪過閪隧

退出咪等於潛水，有幾大獲，口水戰係咁

個市咁靜，今晚呢度反而咁熱鬧

唔搞多野好過，乖乖地sh咪算

大家唔洗忙住 mon市

中概股升 美股跌 代表乜

喺連登講退出
老衲柒咁多次都未退出啦
賭退出連登過兩星期都無人記得了

唔報biden 醜聞
cut 侵直播
fb twitter 用section230 封侵post
唔報election fraud 而且係有證據 相反通俄門就任人傳
選舉委員會未宣布賽果 媒體就先行宣布
想像唔到連bbc之流都痴撚到咁

好多人數緊錢

想知侵點踐踏美國嘅制度
選舉人票 一州一票 參議院議長頂上
全部都係寫係個制度入面
踐踏咗啲咩

Twitter 兇恨 上庭就碌撚

唔係點推POST

今日好多美股都升wo

今日就係大家開心賺錢先咁得閒答吓d傻西

都係

一路數錢一路推

CCTOY侵粉

偽造court transcript 要坐監

我地蔚來黨已經50
等緊你隻rkt到價開p

點解唔roll

我怕NIO 升到500 我隻RKT仲係20

搵cctoy班弱智同我眾籌大亨比

證人？

我朋友個朋友？
hearsay within hearsay

照你咁講人大釋法都係基本法比ge權利啦
人地講緊200年前 touch wood有咩事選唔到總統ge backup plan 唔係比人濫用

我而家都係玩即日或者T+1
純粹得閒將d bearish indicator講俾大家聽警世

唔好回避

我話無舞弊。biden順利登基
你話有舞弊，donald會翻盤

細細地賭個5千港紙，點睇

你當日啲信念去哂邊

好呀
2個月既今日就知結果

xpev個泡沫終於都爆 put撚爆佢

咁就唔好成日promote faithless electors呢樣嘢好唔好
人哋個作用係如果個president elected死鳩咗先可能有作用
Biden/Trump仲生勾勾講呢d做乜

下
飛巴你輸晒profit?

完全無力跌
完全無力升

你的朋友就是你.jpg

好就5千，我mark底左你number

2個月後我會揾你收錢/ 俾錢記得唔好走數

Call 完科技股call g

好期待結果

今日個莊話要橫盤

究竟faithless electors依隻稻草人你係邊度見到
但目前us主流media偏頗到一邊你就睇唔到?

今期唔中

個市同緊FED講 吊你無刺激方案唔撚上 吹呀！

得返幾十萬profits

係輸好多 再跌今年白做， 連現金偏值都cover唔到

期待了

Lm

徒子係咪退出了?

咁小？ 唔夠信念wo 我大撚把錢

高富帥真好

留意到 VXN 跌得好勁

做住執石黨先囉

幾日前都見到佢仲喺度

上面個倫敦金主席block咗睇唔到

搞咩咁熱鬧

排第一位，等到你中得唔得

Max好生性

BEEM 真係完美走寶

16.5入21蚊走左

成個倉得aapl 跌

少少地5千，你係值咁多
唔賭就算

宜家執下末日廁紙價call玩下彈彈仔執少少

不過set哂d 屎忽價， 等到5點好多時都成唔到

你唔係成球profit咩
點輸到咁多

有冇諗過助養毒巴兒童，每10美金，財經台就會多一個毒巴講既笑話

好似個名加左(已走數)

冇人想聽毒巴既笑話

有冇solo手足

同忘巴睹5千睇下侵侵係咪翻到盤

爆買日，買唔到想買product個刻 ， 隔咗一日EQ低下， 開咗海量SP

預就算跌20 % 都頂到下

不過 兩日d個股隻隻都中靚靚震倉

無得賭多日

第一日唔走係錯收day low

幾好震原來靚股都可以齊齊gap down

美國傳媒偏頗到冇人有，我睇到呀
但係做傳媒嘅人都係一人一票，佢哋CNN唔會有權吹多幾千萬票出嚟
Twitter/Facebook應該早早執咗佢，但係佢哋都係冇攞枝槍指住人投Biden
Trump同傳媒關係極差就係人都知，我唔怪佢不過下次做好d啦
右翼報紙呢排日日講faithless electors，不過呢d是但啦，講啫，做就唔好啦

我識自己去廁所

民選國會可以修正嘅美國憲法vs平民冇得參與嘅基本法
你確認你個比喻合理？
點為之touch wood有咩事選唔到總統 條界點定 你justify到？

原來有d咁既事，又浪費我時間戰cctoy

根本唔會賭同唔會找數

....笑左
果日仲好瀟灑咁留低句對聯話有緣再見

今日個watchlist嘅tech隻隻都大3-5%up，但係睇吓Nasdaq又平手on99咁，咁先好，慢慢贏

咪改左名 已走數

都唔明你點解仲要咁花心機同佢講
雖然撚人係好開心, 但撚啲個腦唔識轉灣ge人係好攰

最警世喺above 50同above 200度

btw, 嘈乜鬼侵vs登, 如果侵懷疑選舉有問題, 佢有權拎證據打上court, 輸左就要收皮而已, 如果輸左都唔收皮, 宣誓守護憲法嘅各部門有義務履行佢地嘅義務: 官宣大選結果, 啟動過渡程序, 甚至係1月20正午驅逐侵出白宮

喺侵認輸/啲相關committee或部門認證之前, 咁技術上同實際上登都的確未係President-elect, 媒體直接叫佢做President-elect係唔啱規矩, 今次啲媒體簡直偏頗到癡孖根

媒體2000都係喺W認輸/官方有認證前, 直接話Gore贏, 之後W打贏官司就變晒BINC現場, 睇下今次係輪迴定點

一直以為係第2個巴打改名黎抽佢水
原來真係佢

今次我俾左d誠意，賭錢

對家依依哦哦，又咁又咁，把撚，浪費我d時間

留低句對聯之後就滅世PLAY
連郡笑左一日就守喪

掛現價都無人買

其實而家幾好，上court咪上court，股市price in咗繼續升，武肺死人就繼續都係咁死，多個藉口俾Biden瀨

當交學費

下次做好計劃同風險管理

可能個市升到我唔再買股票

其實唔洗鬧交，遲早法庭會判

總有入場位，但要有足夠眼光同準備功夫

好巴pypl call 又贏

好巴今期好旺 有無好巴基金買

其實你重倉果幾隻大部份契媽都Cover到
比我會買契媽免左D 煩惱做Rebalancing
由佢地團隊定時定候做FA 就算

其實早兩個鐘都係講緊信唔信上到supreme落唔落到定論, 洲有冇權certify同選舉人敢唔敢投, 之後到洲數決定or參眾兩院選正副
但有堆人就沖出黎cctoy迷侵黨兒登仔 立場行先, 咁有咩好討論

真係買tsm isrg 當做定期仲好過 自己操作

納Dee 飛巴底可能以後都見唔到

最撚麻煩係而家如果法庭唔受理，跟住d人有得瀨話被打壓又話deep state又攞幾百枝火箭炮出嚟遊街
係呢d冚家剷係合法行使憲法俾佢哋嘅權利嘅，但係都係好撚煩囉

插水時間

贏就公正 輸就deep state

cctoy下次派人入返揾個能打黎得唔得

賭個5千蚊ja, 你地d偉論咁撚勁，唔係驚呀

我真係極度失望，想資助你地個鍵盤錢都唔得

套short put long call expire on 平安夜
Sh

佢真係勁，不過見個批係靚到咁，太有信心

朋友問我走唔走，我淨係答，佢地係好撚靚股，我太大倉，唔知佢係咪拆棚，我賭唔起第三棍，我要lock咗少量profit 。

我都補咗句，我清倉可能係個股爆買日 之後反彈。

本金賺係好辛苦，今年變上賺咁少profits用咁多時間唔lock 白做

點玩法 教下我

Hilary Clinton條閪人都係輸幾萬vote，佢都有嘈咗一陣，之後咪快快手認輸
Hilary咁閪咁賤都做到，無理由Trump一個咁偉大嘅偉人做唔到

ARKK 買左隻妖股 NNDM
班人抄功課，唔知道 NNDM 既歷史，佢一炒上就配股 ，好賤
今日屍橫遍野

我反而可能係太保守 唔敢開孖展
今年只係贏標普些少
係呢個post黎講算係唔合格

都唔知有乜好嘈
侵條傻鳩口臭傷害美國聲譽同制度係事實, 即係dllm未撚判就直接話election is rigged係唔得, 你加多個I believe就話姐, 直述就死得
媒體極度偏頗都係事實, 特別係fb同twtr做埋判官搞censorship係做乜鳩? 唔講以為上緊微博, 咁搞我支持剝奪佢地230保護權

btw, MM呢輪收左手好保守入市, 佢話係hard penny market, 純睇指數會好fake人

可能唔孖，反而賺得更好，一係分得好散

睇人路紙買點解唔直接買佢Real Time既ETF
咁樣永遠遲一步, 最驚要跟又跟唔足
人地講到明個Timeframe隨時講緊3,5,7年咁耐
唔明點解仲要抄功課但係又要做C朗

12000點神秘力量 一到萬二就會跌

晏兄唔好講笑啦

炒功課不如買功課

上錯疫苗船 買咗銀行股 3日輸幾千鎂

股災

有時靚股sh反而miss左波段
好似nvda 同tsla 今年波動都大
但我每次到高位都仲係sh就miss左做波段嘅機會

FBI食棍中

不知不覺跟誰學又拉升

但我疫苗船上岩左

長揸啦舊經好野黎
我都用左2萬美金入道指
打散左十隻

納另計

你要搞清楚你個trade係乜路線先
又想價投sh又想swing trade, 咁蛇都死啦

美銀船？

加油，慢慢摸自己個套出黎

個市上得車舒服先上

慢慢玩

黎緊blk fri 買下野比自己

我都上錯船，早知道繼續買電車

夾空，gsx成日有
牛牛班友見暴跌，無pool 去買put, 經常輸死

bac 300

雙底但唔撚上

WPC？

Diu 喺呀

山頂横盤又唔滅世，好惡

想去日本食拖羅

想浸溫泉

呢兩個月摸緊點分配籌碼同策略去做價投同swing trade
近兩個星期開始有啲成績
暫時最靚係zm 套short put long call
係420 short左一張450put換2張450 call博疫情反彈
睇下去到幾遠

指數跌晒落去FAANG到

呢到有冇cup with handle 專家
利申新手學緊
想問港股981算唔算做緊
同埋有冇咩股係做緊 想學下睇

炸晒落nvda到

上星期先滅世嚟

仆街，你上親水都無好野

我是買咗call 下星期到期日

NVDA無底

中

滅世indicator

今日大股跌完
下星期帶領大家屌穿L子幻二

Manchester?

Bac跌好多咩？ 定你買好多

等上NVDA

幾多上好
心郁郁

好巴近期做咩黎,咁醒神

買咩中咩

500% 但走唔到

真係唔知 依排手勢好 可能轉運

其實都心郁郁想現價上,再慢慢加

係咪去咗性交轉運

唔相信愛情了，信返tan算

忘了愛吧

行權

呢個指數好似等爆升咁
無咩心跳

TSLA跌唔落 都冇料到嘅

成交好細
應該純粹殺option

有冇巴打幫下我

Discovery Channel 上呀

屌你老母sq執7左去啦 咁撚多股升4 5%得佢跌9返大半落去

同好巴對著幹既人通常都無好下場

farfetch有冇咁撚升得

彈

Nvda幾時生性穿600

我唔明點解pinterest嘅升幅一直都追唔上snapchat

好巴隻put放左未 可摸耳放過大家

我大中芯唔睇cup noodles
賭國家又課左幾多金，有無d 19消息7nm有進5

準過vix同我地連郡fear and greed index

1475做緊cup noodle

定應該話要突破杯柄要利好消息
如果係咁 呢個型態咪賭緊佢有冇利好消息

邊隻

我見過最癲係熔斷前個week, 第2係tesla 1次500

今日叫好靜，沒事兒我深研連郡fear amd greed

佢所有野都係賭消息，賭制裁

SQ

買左張nnox dec 55 睇下佢係堅定流

已走

好眼訓咁鬼左成晚 tsla 終於落山

fvrr

收市咁 chock 似曾相識

殺埋490

忘兄點解今日唔撚訓

VERI

lm先

定其實我地以為分析
但股票同過大海冇分別

第一注就咁 點玩呀屌

一面戰勝cctoy, 一面tan數錢

飄了

我成晚沽 左幾次, 一陣after mkt 平 應該好和味

大家做個好心唔好再提fvrr呢四隻字

好巴唔好飄好唔好
between 呢個係sofi ?

ALL TIME HIGH

sofi個apps中學生level整

Ib

屌

岩岩訓醒，咩黎

lm
同船

Vix 龍五

想完全 轉去ib
但T+2 會搵小幾皮

happy散水棍

你timeframe 幾耐 你揸到一年既 其實 依家架 實得

殺完期權，有咩下周講

489.610 好狠心

忘巴重倉？

加唔哂call

今個星期埋單3%
連升2個月

下星期升下舊經得唔得

U原來ath

10%

好巴好野

無分別 44 蚊 同 47 蚊 之後升到 75 同76 差唔差得遠

巴打係美股版麵神
一上水就奶野

明白哂
祝彭巴你一直好運

好巴係我地連郡第五代火影

一齊贏錢

巴打好癲

大戶...

一齊gel

一入黎就見到咁大粒花生

巴打係咪tsla option 救全家

中資3傻有無人敢上

救左 成世既負數

認真 三傻個泡沫大到不得了

岩左一次就唔好賭啦
我前同事15年 玩future 贏左30萬心雄加埋 最後輸埋老母acct 200萬

個腦入左水 sor 囉

個陣佢搵 萬5 1個月

收到 好巴

又bin

咁多貼倉 free fall硬了

所以我買咗put

tsla 又帶我個倉 上左 幾皮野

相反 aapl 又蝕我幾百鎂

個post個個都專業人士黎

我買咗call
唔好夾死我OK ?

巴打冷靜

我都想輸幾百鎂換幾萬鎂

平曬了
所以gel

溝你老味

執石...
你見我成日得閒上黎吹水就知

咁樣仲叫執石咩

撈咗call

好巴put

可唔可以先升後跌

邊有咁叻
打雜黎

有錢齊齊搵
有時聽下好巴介紹嘅ticker同埋分析都幾有insight

打雜都7皮

呢個真
好巴 收唔收令 ?

香港top 11% 人口

下星期會出方向

星期六日 終於唔使睇市
早抖咁多位

同tesla zoom開頭既感覺好似

係咪 美股版尋找他鄉的故事

一概唔掂中資

Happy 仔狙擊手

睇住門巴由晚晚追住石囝黎屌到宜家換左新歡既感覺好唏噓

門巴好撚正

狙擊緊d 咩

其實我睇唔到了

點同Tsla似 人地有科技有技術
三傻有d咩
Zoom其實都伏伏地

好想睇中共霸左個上海廠好耐
點解唔做

呢度叫法
入鄉隨俗

石囝嗌人SH QQQ諗唔到理由反佢

驚weekend有疫苗play
Emergency fda可以有幾快

真 C朗派就話姐

OT 巴幾錢本金炒上黎咁大

笑撚死

石囝：終於甩難

宜家唔笑下佢 等佢有深刻教訓
點覺醒？

屌你呢句真係精髓

深夜都仲要比人追擊真係第一次見

門巴究竟cap左幾多張

幾十萬左右
之前買落蟹左果堆港股做底
射去IB做Margin

好柒啊

炒到2500k 美金堅勁

追擊到天光

之前晚晚收市之後石囝鬧鐘響一訓醒上黎
門巴下一秒即刻留言追住黎屌
晨早第一Q

次次見到都笑到仆街

OT巴個個唔係港幣咩 係美金？

我宜家都笑緊

睇睇下索性唔睇

連登有個function幾好用

用比特幣交收就賭
銀行戶口 = 自爆
唔想大家出事

港紙
係美金晨早買哂收息野unun腳晚晚打機
唔洗捱通宵呢度執啲果度執啲石咁

認真公屋仔出生的我
真係未見過大錢......

投資左幾耐 一開始賺錢既策略同依家都係差唔多 ?

井口封左啦

執石仔都咁高回報好快到位

佢仆街啦, 個陣落咁多comments, 以後有排用

一開始做c朗 輸左鋪勁既
宜家學乖 慢慢執石 坐正股
輕鬆好多 可以打下文出下Post 上黎呢度吹水

屌 咁多素材既

好撚正

佢個陣一個post 1001 個留言 有成300個都係佢

好撚正， 笑死

未天光就瘋狂binc

笑到訓唔到

睇返日子原來只係上星期既事

三月 同 今次呢兩次最金

宜家真係慢慢黎

QE唔停都仲可以繼續跳舞

返工笑到stop 5到。

下年新開始

1月20 日 入黎呢到交收 廢話少講

西蛇點解停左Update個倉既
好多巴打等緊你張路紙